點解11年A6 2.8FSI二手價咁平?

賣緊6,7萬左右
同期2.0T 都要8,9萬

牌費、油耗

整多過渣，加埋條數出部新車玩五年再放出去差唔多

11年Audi 整完五年後都係劏車

買黎都sai氣 入廠多過渣車
想學整車就買

大cc車不嬲個價平過2.0t，上面班人有幾多過整過audi個個都話多野整，揸左2年audi無乜野要整

舊嘅2.8 3.2唔係多野整咩？
14年尾車2.0揸左4年無壞過不過feel到好多消耗品黎夠期

其實平時做足保養，根本唔會太多野整，係d人系冧，先會係咁壞，我14尾車，係執左一次水泵水膽

買架返黎玩下咪知
但老老實實
呢架2.8 好似用tiptronic
係牌費貴d但真心幾正
好似有d仲係四驅版？

呢架係multitronic
冇turbo + multitronic = 冇人要

垃圾cvt
睇返原來四驅版都11年車應該都只係用s tronic
同埋扭力都係唔夠2.0T黎

又無a5嘅流線型，大又唔係特別大
油費牌費又貴
又無quattro

望到個軑盤已經唔想揸

我上網見個油耗其實同一般2000cc車差唔多
6皮野咁靚仔 真係幾吸引

舊機器舊波箱，加埋A6車型本身係市場毒藥，係惡搞啲

牌費 油耗 上上上代的引擎波箱 壞左冇得整
外型又7 。十幾年
渣2年劏左佢

其實多唔多野整，唔係聽d user分享
sample size細成咁

我只聽車房意見，不下四間車房都叫唔好買舊audi
喂呢d無必要昆你，佢恨不得你買架車黎成日去佢車房整仲好啦

屌啲垃圾車房同啲毅進仔一鳩樣不思進取緊係叫你唔買啦 最好就買返ae110 4at 呢啲車佢地就最歡迎

啲車房仔唔想整又唔識整咪叫你唔好買
最好就全世界同一款車 咁佢地最易整

雙田限定

正解